[核彈?] 史上首名中共間諜叛變公開身份 投奔澳洲爆料尋找政治庇護 有份參與綁架銅鑼灣書店眾人

．已fc，大量國際媒體報道中，有Link在底
．爆了用上市公司中國創新投資（1217）掩飾身份！
．爆了某電視台高級經理是間諜頭頭！
．有份綁李波返大陸
．大學傳媒全部滲透
．幫韓國瑜贏出台灣大選
///

近日，一名冒著生命危險叛逃到澳大利亞，現在正向澳洲政府提供大量中共內部情報，揭露中共如何在國外進行干擾，包括對港台的干擾活動。

他的證詞表明，中共間諜對香港的民主運動進行滲透、對台灣的總統選舉進行操縱，以及對澳大利亞政界進行破壞。

特工披露中共內幕 在澳尋求庇護

《悉尼先驅晨報》11月22日報導，這名年輕的「威廉·王」（音譯「王力強」，Wang 「William」 Liqiang）是有史以來第一個公開披露自己身分的中共特工。他向澳洲透露了中共駐香港高級軍事情報官員的身分，並提供了他們如何為香港、台灣和澳大利亞的政治干預活動提供資金，並開展政治干擾活動的詳細信息。

目前，王力強將這些祕密材料交給了澳大利亞反間諜機構ASIO，並正在尋求政治庇護。

今年10月，王在向ASIO提供的宣誓聲明中承認：「我本人也曾參與了一系列間諜活動。」如果返回中國，他將面臨一定的拘留，甚至可能被中共處決。

王目前持旅遊簽證待在悉尼，正在尋求澳大利亞政府的緊急保護。他已在與ASIO的會議上請求政治庇護。

在接受《時代報》、《悉尼先驅晨報》和《60分鐘》的採訪時，他詳盡透露了北京如何暗中控制上市公司為情報部門提供資金，如何對持不同政見者進行監視和記錄，及如何拉攏媒體組織等情報。

「讓香港所有麻煩製造者都感到恐懼」

王說自己隱藏在香港上市公司——中國創新投資有限公司（CIIL）的情報部門中，該公司的中共特工滲透到香港的大學和媒體中，這些人可以隨時被「激活」，來對抗港人的民主運動。

對於外界熟知的、香港五名書商被綁架並移交給中國大陸的事件，王曾提供了外界從未聽說過的詳細信息。

王說自己在2015年10月親自組織和參與了把香港書商李波（Lee Bo）綁架到中國大陸的行動；王還在另外一個祕密組織中工作，該組織對香港持不同政見者進行抨擊或網絡攻擊。

綁架書商也好，滲透到香港大學也好，王說中共針對異見人士的情報目的之一就是散布恐懼：「使香港所有（給中共）麻煩製造者都感到恐懼。」

所有的香港大學都被特工滲透

王的主要任務是協調該情報組織與其它情報機構之間的關係，並「收集贊成香港獨立的」活動人士信息。他從中共軍事情報官員那裡接受指示。

他說，中共特工運作的關鍵領域是香港的大學。王表示，自己所在的特工組織「已滲透到所有香港大學，包括學生協會以及其它學生團體」。他負責通過獎學金、旅行補助金，校友會和教育基金會的方式招募內地學生。

「我以愛國主義影響他們，指導他們愛國、愛黨和中共領導人，並強烈反對支持香港獨立和進行民主活動的人士。」他的組織對香港民主運動的領導人進行了網絡攻擊和肢體攻擊。

王說中共還派人混入活動人士中：「我們派一些學生加入學生會，讓他們假裝支持香港獨立。」「他們找到了那些支持獨立運動的人士的信息……並公開了他們的所有個人數據、父母和家人的信息。」

中共軍隊高級特工擔任港媒高級經理

王說，他在香港的掩護身分是作為一名為CIIL工作的商人，而他的老闆項欣（音譯，Xiang Xin）是一個中共高級特工。

不僅是香港大學，王說他的組織已經滲透到香港的所有媒體中，他們用資金支持一些媒體，並在另一些媒體中安插了特務。

王說，一個亞洲主要電視網絡的高級經理就「是中共軍隊幹部，具有區指揮官（Division Commander）頭銜」，「他是組織特工綁架、迫害香港民主運動人士的負責人。」

通過「網絡部隊」和台灣特工干擾總統大選

王的「上司」給他製作了假的韓國護照，讓他進入台灣後，幫助中共「系統性地」努力滲透台灣的政治體系。

他的工作內容包括指揮一個「網絡大軍」和台灣特工，來干擾2018年台灣的市政選舉。中共目前正在制定干擾台灣2020年總統大選的計劃——這也是他決心叛逃到澳洲的原因之一。

Set featured image

王說，中國共產黨會「滲透所有國家的軍事、商業和文化等領域來實現其目標」。「你不應該低估我們（中共）的（特務）組織……我們接受了組織多年培養和訓練，才會被分配到重要任務。」中國共產黨「希望確保沒有人威脅其政權」。

中共在台灣策劃推翻蔡英文 扶植韓國瑜

在台灣，王說他所在的情報部門正在與媒體高管接觸，以此影響台灣的政治體系——這是北京推翻非親共候選人（包括蔡英文總統）的、進行系統干預選舉運動的一部分。他說特務們通過活動來支持總統候選人韓國瑜。

王還負責協調一支「網絡水軍」，對政治問題進行「轉移視線」，這與俄羅斯在美國大選中的網絡干預行動類似。

王說：「對台灣的滲透是我們工作的重中之重，我們要滲透到媒體、廟宇和基層組織中去。」

王表示他的組織成功地干擾了2018年台灣「九合一」選舉，幫助親北京的候選人贏得勝利。今年5月，他拿著假的韓國護照在台北進行行動，目的是在2020年總統選舉中推翻蔡英文。

澳洲ASIO前老闆：中共企圖「接管」澳洲政治

在王揭露的情報中，他說自己遇到過一個在澳大利亞「深層間諜組織」的中共負責人。那人的假身分是在一家領先能源領域公司「工作」，而真實工作是在澳大利亞從事間諜活動。「他告訴我他在堪培拉，我知道他的職位非常重要。」

王說，他的組織與幾個重要的澳大利亞政治捐助者有往來，其中包括一名聯邦國會議員辦公室的職員。王先生提供了銀行帳戶交易來支持他的這一說法。

澳大利亞反間諜機構ASIO反覆警告說，澳洲當前受到的外國干涉威脅是「空前的」，目前在澳大利亞開展活動的外國情報人員數量比冷戰時期還高。但是ASIO從未公開點名中共，因為澳洲政府正努力在「國家公共安全」和「中共經濟報復」之間進行權衡。

然而最近，前ASIO老闆鄧肯·劉易斯（Duncan Lewis）打破沉默，表示中共政府正在尋求通過其「陰險」的干預行動，來「接管」澳大利亞的政治體系。

//

FC傳送門：

點解好似冇巴打討論

推 今次有好戲睇了 支爆指日可待

呢單先係最爆，早唔爆遲唔爆 偏偏係呢段時間爆

agger 個時間啱啱好
理大事件 美國又過咗人權法
英文又有simon cheng

之前睇過有個風水定預言post
話11月會有重要人物叛變篤灰
....

好多野我地一早睇到晒...

- 某電視台高級經理是間諜頭頭
- 還在另外一個祕密組織中工作，該組織對香港持不同政見者進行抨擊或網絡攻擊。

即係好多我地一直估估下既野都係真的

點解去澳洲潛逃
澳洲都好奶共
去老美仲好

Push

而家討論

咁sensitive 嘅moment爆呢條友出嚟，證明歐美聯手抗共不遠矣

投奔澳洲會唔會危D 都係奶共

希望佢手頭有多啲實質資料

痴撚線

呢條友引爆晒所有核彈

澳洲人深深體會中共既滲透既遺害

推爆

邊個係電視網絡高級經理

雖然一早知 但無啦啦咁光明正大咁爆出黎係咪代表五眼有下一步動作

呢單野一定要推

push

黨台囉

推

世界會知道支共係邪惡的

表奶裡反

鄭若驊自傳爆曾被鄧炳強用生殖器抽打

依個重要人物

拍戲咁款

袁志偉

呢知時間爆單咁嘅野

係人都睇得出啦真係似

熱狗

外國無可能唔知
係唔知幾時爆出黎好
人權法人過
風就起了

呢幾日爆到

肯撚定係夾埋嘅

連登都好多間諜
出廢post同分化撚
特別果d咩生殖器打面Post
痴鳩線

風起了

要脱離支共，都要揾啲事爆出嚟嘅

支爆近了
睇睇近排支那新聞
糧食短缺 銀行走佬/破產 有錢佬起完屋再拆 強制收樓
厄人買樓 講緊發生係上海 北京呢啲大城市
內亂好快有

哇屌你老母嚇撚死

“我們派了一些學生加入學生協會，他們假裝支持香港獨立。” “他們找到了有關那些真正支持獨立運動人士的資料……並公開了他們的所有個人數據，父母和家人的資料”

玩命

如果佢爆料 香港示威者俾潛伏既國安特工暗殺

仲要有證據

真係WW3

幾時有陳彥霖案既間諜出現

香港遍佈呢d特工

其實佢到最後會唔會俾中共暗殺

但係佢寫得幾好笑喎

死撚硬

佢都抵左壘
俾人暗殺咪等於宣戰

電視台經理=袁花？

咁即係彥霖媽

[叛逃] 中國間諜向澳大利亞政府提供信息庫

有post

你好勇敢 手足

食一年草表示冇問題

其實好耐之前p2p爆煲已經係一個開始

風起了

公開的秘密

直接搵佢爆，中共處理過既香港人員名單啦

同感

訓左無睇

入境處告撚左李波 非法出境未

美國佬一開左個頭

係估唔到袁花原來個頭銜咁勁

【#突發超級核彈 🇦🇺🇨🇳🇭🇰🇹🇼 】繼「鄭文傑嚴刑逼供案」成為英國頭條，今日澳洲各大報章頭條再爆出更震撼消息，再配合美國的《香港人權與民主法案》，一切不可能是巧合。這是全球範圍的文明衝突，香港人的血和淚，不會白流。這次是一名中國特工叛變，向澳洲政府投誠，供出在香港、台灣從事的所有特務滲透行為，細節極多，看了報導綜合出十大重點：

1. 親自綁架銅鑼灣書店李波到中國大陸，目的是對香港反對派製造恐慌
2. 香港上市公司「中國創新投資有限公司」（1217）是中國情報部門，他在其中工作，以商人身份統籌相關行為，上司董事會主席向心是高級特工
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人
4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底
5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents
6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危
7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

#黎明來到

Reference:

佢冇屋企人？

正

因為澳洲比支那滲透得最嚴重 佢唔想澳洲變支那
所以要人醒 美國一早醒左而家搞緊中國 唔洗去爆料

近幾年真係搞乜衰乜

其他國家都開始歸位喇

中共唔係鳩鳩下

韓國瑜今次仆街了

係唔係個名有王立兩個字都係比較反骨

大家繼續返工

支爆
勢傾則絕 利窮則散

This is a real nuclear bomb...

如果係真 點會走去澳洲...

雄心壯志嘅一帶一路、咩中國2025製造好大部分都仆直咗，仲有陰啲陰啲喺南海起人工島想劃到條領海線去人哋屋企門口

美國見到係咁，就一定唔會俾你爬頭

五毛快入啦

美國其實好啲澳洲都有解放軍

快d 搵人Twitter 俾各國啦

桃

師令，我們行踪暴露，正等候上級指示！

Twitter

啲嘢信一半好啦，點知佢係咪自爆放流料做decoy

勁過核彈

Snowden都識走去俄佬度

香港好撚多公司都有大陸間碟，上下線勁多最後都 connect 到中聯辦

pish

點解係去澳洲

甴大大話要搞區塊鏈

鄭若樺係咪而家都係英國篤灰

嘩

咪講廢話

上面間諜爆嘅料
有邊一樣係流？

個爆料時間都好巧妙

林鄭又第一

媒體滲透
做過訪問嗰啲自己睇路

會唔會俾特工暗殺

之前學生會會長被跟蹤威脅

要推埋上twitter, tw ptt

呢個時候爆料

真 推返d有用post

前面先搵個
聲稱係彥霖老母嘅人

要求依家即刻對質

搵到人就驗Dna
搵唔到即係cctvb係fake news 間諜黨台
而彥霖媽

全球反共 唔好停

屌，人地做中共間諜爆料都識得爆埋自己個樣，上埋電視，各間媒體做訪問，務求令自己越揚越好，更安全，死左都知係邊個出手。

相反我地既醫療機構就一直用避免影響司法程序去壓曬所有「無可疑」死者、被性侵人士既身份，咩唔想第二次傷害當事人等等，根本就等同黑警既幫兇，班狗最想無人知佢地係邊個，無人查到得，保護得到。

Pushhhhhhh!!!!!

支那玩滲透戰呢樣野真係世界第一，完美示範何謂無孔不入

會

所以話所有中資信唔過，全部都係情報機關

好肯定陳彥霖案我地中晒

Yes 我係佢去澳洲會好撚不安

無咩人推? 推得咁慢

其實佢都計過度過, 去美國可能只會成為政治籌碼

不能不推

叛共

全靠手足犧牲

浸大

唔覺得佢地會信得過搵香港人做管理
似係鳳凰衛視

諗起d間諜情節
蘋果煙花廣告，其實係咪共諜阿頭發出去既指示

推死中共

有無大學學生會手足係到？
話你地枝莊有鬼喎，雖然唔知邊幾屆

唔會
第一個出黎反共國家唔係美國 其實係袋鼠

Pish

【#超級核彈 🇦🇺】繼「鄭文傑嚴刑逼供案」成為英國頭條，今日澳洲各大報章頭條再爆出更震撼消息，再配合美國的《香港人權與民主法案》，一切不可能是巧合。這次是一名中國特工叛變，向澳洲政府投誠，供出在香港、台灣從事的所有特務滲透行為，細節極多，看了報導綜合出十大重點：

1. 親自綁架銅鑼灣書店李波到中國大陸，目的是對香港反對派製造恐慌
2. 香港上市公司「中國創新投資有限公司」（1217）是中國情報部門，他在其中工作，以商人身份統籌相關行為，上司董事會主席向心是高級特工
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人
4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底
5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents
6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危
7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

#黎明來到

Reference:

姓袁

浸大一定有間諜 請浸大學生會捉鬼!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人權法突然加速 simon叫雞 澳洲特工投誠 所有野都唔會係巧合

Timing啱啱好！

得啦澳洲省

係。。
好似仲有個po話過(港共/支支)地下資金會曝光

估唔到一條送中 加香港人嘅堅持
搞到咁大壇野出黎

掂啦 但點解唔去美國要去澳洲

爆佢大穫

CLS

出埋樣出埋名 唔怕被自殺

係外國人無知，定中國可以做到滴水不漏

話唔定一早去咗澳洲
不過係特登呢個時候爆
表態澳洲支持聯美抗共？

因為佢手頭有料關澳洲事

最近好多人都覺得立場岀啲文章有啲奇怪
其實個共碟都係講啲已知嘅事
有冇再爆啲

係咪話小心信錯人果個post

真係有啲支爆味

推呢個？

核爆推

推
如果佢地做緊野，監察資料去到學運人士屋企層面，解釋左呢幾個月死左咁多人都無人出聲，帶望佢地爆多啲

真。核爆

禁住黎打

pishhhhhh

已知同實際證據唔同 而家就係fc 比你睇

全球圍堵冷戰個勢成形

管理層唔一定直接參與
袁志偉一樣可以under指揮系統

Tvb?

袁花擦鞋龜公嚟啫
似係黎瑞剛多啲

爆了

所有義士既身份都好危險

點解唔爆比美帝聽

擺到明係特登啦
英國一件澳洲一件

咁樣先安全

黑警們，你地要篤灰就快啦，越來越多人賣料自保

快d支爆啦 頂唔緊啦

去美國，到時口交部發炎人又會話人哋做謠
去其他國家，發炎人會點拆？

你又講得啱喎

大陸d spy來來去去都係果幾招
拎錢收買
恐嚇反對者

黎瑞剛係董事
袁花係助理總經理

露哂樣，兩野比人暗殺？

#準備整容

哇呢單好爆 黨台你今次仲唔仆街 唔知支那人睇唔睇到呢單新聞呢

好爆佢都好勇

我都記得個時個個都估係邊個政府高官

Pishhh

平均分佈

露得樣梗係過晒料啦⋯⋯

人地係台灣連民進黨個地盤高雄都贏埋，準備定下年大選贏埋總統
多謝香港卧底林鄭搞到蔡英文輕鬆屌打
加埋呢篇野 韓國瑜可以番去做市長

仲未爆post?

快d有證據就好了

Push lun bao kui

真係超級核彈

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係咪骹主呀?

南澳都護府

好快被自殺

美國盟友
英國已經行先咗
澳洲梗係要表態
等睇加、日有咩爆先

依家袁花算唔算叫黃左，有咩方法令到佢都棄暗投明?

推爆你

笑撚咗

中共真係極邪惡組織，世界各國應該早啲消滅

驅除共黨恢復民主

上Twitter Reddit推大佢

全球反中共軍事同盟

曾經係解放軍指揮官喔
我估係鳳凰衛視啲人

連樣都出埋 實有人追殺佢 ，不過香港真係複滲透得好勁 都唔知幾多人俾人綁架番大陸

中共衰嘢愈爆愈多

支爆第一波，推爆佢

或者大家都係豪賭一場
好似我哋咁樣無退路
一係羸一係攬炒

中共果然係史上最邪惡組織

精彩過連續劇

101

國國都有好D,爭取倒英澳果D既民意

可能去到無得選，已經搵唔到位去美國

綜合十大重點

一次過爆

嘩.......算唔算係巨無霸核彈?

等睇佢曝多啲堅料

咁的事實係入境澳洲會易過美國，尤其揸住支那護照
仲有飛去美國十幾個鐘，途中可能已經俾支共悉破，未落機已經毒死左，澳洲已經係最近既西方國家

但係中共想控制澳洲政治 俾實質證據既話 澳洲人都唔肯過佢掛

其實都知 未有人指證

屌，仲有邊個丫

真核彈

會唔會係突得送頭，講少少真野又講少少假野，要港人自已攪分化，又話混入曬香港各大學學生會，又似想屈香港學生係港獨份子

真核爆

間碟黎講佢都幾失敗

手足

篇野去咗PTT果D未,應該會好爆

呢嘩真係爆

終於有人爆料

王強：比如香港某電視台嘅高管，其真實身分係中央軍委總參謀部嘅正師級軍職官員，佢直接受命於向心，主攻方向為打壓香港法輪功等活動，搜集關於港獨分子嘅動態。一個媒體年年可以由中共當局獲得五千萬人民幣嘅活動經費。當年中共軍方秘密對“銅鑼灣書店單嘢”展開做嘢，我就係其中向心與執行者之間嘅溝通員。

“中國創新”同“中國趨勢”通過其所設立嘅“中國教育基金會”以支持兩岸大陸與香港大學生為名，實際係發展其情報人員，並向學生宣傳中共政策，收集任何反共人員嘅情報。我係其中嘅實際執行者。比如公司旗下嘅中國科技教育基金會年年獲得中共嘅資助就有5億蚊，專項控制所有大學讀書嘅一切思想動態，以宣傳大陸對港嘅優渥政策。喺香港大學中進行情報工作嘅人員都歸屬於呢兩家公司。

王強：2018年嘅九合一選舉，我哋唔單止建立咗廿多萬個網絡賬號攻擊民進黨，仲成立好多粉絲團。我哋仲建立海陸空“三軍”全面攻擊台灣選舉。
空軍就係資助台灣網絡公司與媒體，僅媒體公司我哋就花咗十億人民幣。

陸軍就係通過金錢，組織大陸學生、香港學生、觀光團等對台灣學校進行統戰，等佢哋畀中共傾向當選嘅站台。
海軍就係直接畀候選人捐款，最典型嘅，透過好多海外捐款比台灣候選人韓國瑜，喺香港以海外名義捐款就有2000多萬人民幣。

我哋喺台灣九合一選舉嘅用上十分成功，結果國民黨大勝，國民黨邊有咁多錢？其實應該係我哋（中共統戰）獲得大勝。

面對2020年大選，中共願意不惜一切代價都唔畀蔡英文連任，至少都要喺輿論上，將台灣搞到亂。我哋知呢個難度好大，但向心夫人，佢哋都已經做咗大量嘅準備，佢要我喺5月28號去台灣配合佢打理佢哋摣手嘅台灣媒體與網絡情況，以去到中共希望對2020年台灣大選嘅控制度。

咁事實有人係真心獨

煲大佢
等韓台灣大選輸

中共大計又落空

我諗起幾年前黎香港逃難嗰個斯諾登

五毛唔敢入
推下先

唔出樣先易死呀

聞到支爆所以跳船?

佢個職位係助理總經理

王說，一個亞洲主要電視網絡的高級經理就「是中共軍隊幹部，具有區指揮官（Division Commander）頭銜」，「他是組織特工綁架、迫害香港民主運動人士的負責人。」

CCTVB

推 真核彈

台灣基進fb
討論緊

等睇小英出手

想知打仗大家會唔會犧牲自己做爛頭卒
而且打既係上面既大陸狗包括可能先打廣東一帶
當然你唔打你打仗時佢地都會殺黎香港

作為黨員係成功既，但係做間諜佢就太明顯啦掛

嗰個係自己國家反恐同國家安全問題 唔係影響外國輿論政治喎

吳同學咪出左黎囉

我地無穿無爛叫人企出黎係好易，但係無受害人係完美，你諗下有人搞完你之後同你講再企出黎連你屋企人都搞埋你會點？

留個名

冇錯係
支共對美國好撚大介心
飛去實死

慢慢爆

英國有咩？

呢條友一嘢
搞禍哂美國部署

俾陶傑追住屌

一個月後就有報道

可能老美暗中協助呢

係大陸封鎖左,5毛出唔到黎

支爆近了?

嘩 又一核彈炸炸被國

依啲就係FC啦，不過呢，可以比啲名單出黎嗎?

青年新.次次帶領出嚟都送頭，而家全部退晒落嚟影都冇

醒目

食下花生先

連登可能都係中共開，而且特登企出來引人入局

中大十大學生會

因為連登早被五毛滲透

係咪呀

無線高級經理係邊個？

你覺得支共到而家仲有野唔敢做咩
之前俄羅斯幾個特務都係英國比人落毒死撚左

肯撚定共碟嚟

呢單野影響好大 同我推到置頂

俄佬kgb高好多班呀⋯⋯

會唔會甴大大係用心良苦
知道支共幾黑暗 決定做歷史罪人引爆支爆

如果係真，中共同當年納碎，日本皇軍有咩分別，想控制全世界

成個運動唔撚見人
選舉近 就屌泛民

泛民今次企到咁前 又無割
咁都要搵位入

連登人人自危

呢個真係癲
幾時又整多份四百幾頁嘅機密文件出嚟

不嬲玩法都係咁，用鬼去推一啲真心人出嚟做嘢

好撚爆

推上Twitter未

有得第一個 好快就會有第二個

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

同我爆盡佢!!!!!

所以香港人真心好有吉屎

正呀喂

都話走去美國太明顯

真。核彈

包圍網已漸漸成形

好人一生平安

正正就係人本性，有喪盡天良，就會有一班有良知既人會企出黎，但點解中國境內無乜，真係唔明

Simon

用核彈都不足以形容呢單嘅嚴重性

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

姐係全球排共

間諜講同你講係5同d

反而咁先最好

1. 拖澳洲落水
2. 投奔美國因為美中係rival關係，喺美國爆大鑊反而變左口同鼻拗
3. 借呢件事講五眼聯盟唔係得個up字

其實係有你都唔知 消息封鎖得咁勁

投奔澳洲佢會唔會揀錯國家

個PO好似推唔郁

支爆

咁有幾多善良既人死係呢個政權，真係無從估計

記得出埋樣

王說中共還派人混入活動人士中：「我們派一些學生加入學生會，讓他們假裝支持香港獨立。」「他們找到了那些支持獨立運動的人士的信息……並公開了他們的所有個人數據、父母和家人的信息。」

中共最鍾意做呢啲陰險嘢

散播恐懼
果然咁多浮屍係專登比我地睇

我都估係佢 有咩理由亞視仆晒街會係無視到做 好唔撚合理

你覺得已知係因為你平時睇開大家陰謀論，都係估
今次有名有姓有樣有證據，點同

其實點解唔去美國報串, 明明澳洲都變左大陸咁, 成堆支那人, 成場運動都無出過聲

佢講既野人人都知，除咗引我哋捉鬼，我唔知佢出嚟做乜

罷免工程進行中
佢返去最多做半年市長

五毛

fc?

甴近平

訊號彈

仲要無視自己去搵間公司解話

一撚定係暗號黎

因為單野幾個鐘前先出街

點止核彈 核武添

留名睇續某

This must push

香港人繼續返工

亞洲主要電視台，TVB有無咁「主要」？

who?

今次真係支爆近了？

問題係做乜要走去澳洲
澳洲經濟同支共掛勾得好犀利
分分鐘為咗錢送返佢過去

唔會，一來order 佢去搞事嘅地方就係澳洲，投誠去佢度最直接整死件事先
二來，澳洲政府比起英美更早批評過中共玩滲透，過去一兩年先後有幾單嘢走到好前，包括屌中共滲透大學，同公開講明拒絕中國科技公司參與某啲國家級項目，只係佢唔係傳統大國無咁大迴響

星期一仲有更多料爆

點解篤灰唔開名

clsssss

唔知d紅媒會唔會報呢單野

啫係一早齊晒料

可惜犧牲左好多人先換來咁嘅時機

我會拉埋屋企人一齊企出黎

呢個醒目仔
見支爆就到即走

如果依條友 係近期唔小心死鬼左 係唔係証實佢講出黎d野全部係真?

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

呢啲間碟通常好撚神秘，個身份係爆咗出嚟嘅話大家會話估佢唔到嘅人，袁花奶到咁揚擺明只係太監，李寶安有啲似但亦可能係其他人

推不過其實都唔係啲咩surprise

我都覺支那一定派特工殺佢
咁先可以防止其他特工有樣學樣

人地統稱高級經理 唔通講到咁detail咩
仲有黄淑明 依兩個人死一萬次都唔夠

他一直在玩命佢都識講滲透得咁勁，咁佢仲點走得甩

扮港獨

痴撚線，寧願扔錢搞咁撚多呢d垃圾維穩野都唔肯扔錢搞好經濟 中共個劇本係咪跟住1984行
好撚on9

內亂？你太睇得起佢地
班支那豬只會上微博呻
上京伸訴？暴動？不了
之後就不了了之
可能寧願餓死都不願抗爭

唔怪得之前都有巴打講過
袁花嘅資料得好少 想起底都起唔到
極為低調

CLS!!

其實呢啲野有邊個香港人唔知
就算核彈都係要有呢d柒頭引爆

雖然好開心，但唔好跟車太貼住
佢可以係中共派出黎嘅死士，佢提出10件事可能其中有一件係假
九真一假係講大話技巧黎
前期跟車太貼，之後就好易炒晒車

唔係叫大家唔信，係要信之與又要保持冷靜

721831101111

點解佢會揀去澳洲 澳洲安全咩？

彥霖媽都失蹤埋

根本6月9日至今
所有案件要重新查
黑警 武警 聯手暗殺

黨媒幫手掩飾
某報經常發現屍體
某台仲造假新聞

一定要救佢，以中共作風，一定會追殺佢！

無錢出糧 之後爆料移民
你贏撚晒啦

未必關支爆事
自從華為竊取資料計劃曝光後，中共係想洗牌，我覺得呢個只係冰山一角

wow
反了反了

tui

連間諜都要跳船，睇嚟離支爆不遠

幾時滅國

果兩間公司係cwb

仲要走去俄羅斯呢d極權國家

核爆

仆你個街
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人

twitter做野啦 tag比蔡英文

真係痴9線中國真係想食曬個地球

袁志偉條撚屌有料做解散軍指揮官？
佢做走狗就得

不可盡信啦
但諗諗下大波驊嘅行蹤
呢位共諜嘅篤灰
真係好懷疑係咪事有QK

世界捉鬼大賽

邊有咁巧合 係呢個時間有個咁正式嘅訪問出街
擺到明係有啲人精心策劃之後一次過爆出黎
同之前NBA風波差唔多
如果係美帝真係

仲有人估係咪謝蛇

澳洲有美軍基地

推
全球包圍網就完成，百國聯軍不是夢

香港人點會做到解放軍指揮官

衰衰地澳洲都係五眼之一

你睇占士邦太多了

夾定晒啦
人權法一過
英國就爆simon cheng單野
澳洲就爆中共間碟
Lm睇下一輪加拿大爆料
in five eyes we trust

This has to be tui

會唔會陸續叛變
你知架啦，隔離國為咗滅聲，會滅...

光復香港可期

為什麼是核彈，不是每個國家都在這麼做嗎？（認真問）

機會呀 連登仔

你同我定
五眼聯盟
澳洲一定會通報美帝

好多野一早知，幕後有人唔準爆出黎，而家幕後人想引爆，就接二連三咁引爆！

核彈

鼠疫⋯⋯

會唔會去澳洲間上間諜架

我諗陸續有黎慢慢爆

果個電視台九成是cctvb

係真固然好

但唔好信足
可能專登搵人扮叛逃再混入去個國家到
蘇聯北韓都有玩開
支那點會無

條友應該好快消失
澳洲極大量蝗係度

甴大大當年文革深受其害
決意滲透支共
務求一舉引爆支共
佢係中國既戈爾巴喬夫

推大佢

推
估唔到終於有料爆

你有冇見過美國喺香港捉人返美國呀大佬

希望佢無事

佢地既良知=支持政權
難聽d講句，佢地可唔可以叫做「人」都有待商確

連登咁多分化撚 大家明曬啦 呢支網路大軍

大大力推 推咗先算

勁似彥霖媽個個比人話佢係男人
宜家知咩事喇

有機會係美國借盟友口爆出嚟
時間點太巧合
應該仲有唔少叛變間諜渣住係手

全球反共

.

好大機會夾好時間爆支共大獲啦
五眼聯盟一個接一個咁爆料
香港都算好彩
咁岩助攻埋呢條戰線
我諗新冷戰好快成形

之前咪好多post討論過呢個廣告，係咁有人話啲人又陰謀論又中二痛，肯定都係特務黎架啦

嘩，屌

香港除咗黃媒無人報

咁03年個個蘋果煙花廣告係咩意思

核彈必推

太好, 澳洲人要醒

當時仲有巴打上咗去間公司睇下佢咩料而家唔知佢地點

推啊

習曱甴

一樣諗法 聽住先
同埋佢爆啲野暫時都係人所共知嘅野
留學生,中國公司組織都係間諜唔係咩秘密黎

根本佢哋只係一班被圈養嘅兩腳豬

播完冇幾耐 香港就出事 似係預告

當年播完沙士
今年播完豬瘟鼠疫？

正面睇係燒自己外匯冇效能亂射

投美實無死

世界各地嘅特工都喺香港做嘢,香港除咗係間諜之都,仲係國際軍火交易同人口販賣嘅中轉站,所以冇咩人會想共產黨搞亂香港.

當然 國共時期 中共滲透入國民黨 熟手黎

還在另外一個祕密組織中工作，該組織對香港持不同政見者進行抨擊或網絡攻擊。

即係五毛

推啊 要上熱門

袁花可能好早已經被吸收入黨

個結論好明顯啦，你仲有懷疑？

呢單野
可以煮死TVB
黃心穎巴打係咪到
推到天荒地老

呢個真
等睇支爆

依家有哂證據 港豬仲會唔會話共產黨邊有咁恐怖

其實類似007呢啲做戲情節係冷戰年代既香港真係好多，始終係三大情報中心之一

ccc

紅媒隻字不提

希望佢無事啦

醫管局高層大部份藍撚過閪
你就知咩事

台灣文宣
要阻止共諜控制台灣

風起了
支共倒台指日可待

反滲啫

可能條友80年代已經係地下黨員

王立宇宙軍

重點在於"首次" 同埋"Timing"
有咩可能個時間點可以咁撚FIT

幫推

推 大陸玩完

個d係 ha secret 爆料或者收到風個班友咪又係自願禁聲，高層藍還藍，點都有人係下面幫佢做野，點都會收到風，除非成件事真係無一個黃既插手囉，但如果無，咁ha secret又係點爆出黎

真正既鬼

Division commander 做到袁志偉咁廢
佢應該冇咁高ranking 呀
會唔會係乜鳳凰衞視

痴撚線呀？

咁明目張膽佢會唔會有事

CCTVB係大部分華人地區都有廣播

按香港法例只有非法入境，冇非法出境

可能係林子健之流，睇下有無證據先

咪就係亞洲電視囉

．爆了某電視台高級經理是間諜頭頭！

TVB

有無講到點解佢要爆大鑊？

實有人知情架
但對好多人黎講
有咩緊要得過份工

浮哂上面好多野

度都冇咁準

香港:沙士 反送中 好邪門 兩獲重創香港

藝術取材現實

因為佢手上有既料係滲透澳洲政府

一間主要業務做建築材料既公司會買亞視
我地睇下佢賣咩

LED燈，drywall 牆身夾板，電池，電腦，基本上都係好適合加裝間諜工具

LED燈: 加藍芽，wifi追蹤，用後門偷連電子裝置

石膏板牆: drywall板 中間可能己經有做手腳，做埋裝修既就更加大搖大擺裝偷聽器

電池:關鍵時刻失靈/爆炸 不失為好方法

電腦:access過login過都有問題

快啲畀台灣朋友睇
叫佢地大肆宣傳

我已經見過五六個 post

psuh

真係特工都有好人

其實有幾個po有講

其實澳洲會唔會賣返佢去中共

推啊屌

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

雜種準備大爆炸

一次過令大量叫人唔好投票/投白票既間諜露底

係囉，睇完啲料有種“哦。。。都話㗎啦。”嘅感覺，然後就沒有然後了

刻不容緩

呢單好大獲
最恐怖就係扮同路人

有咁多特攻都仲可以搞成咁，可見班特攻幾撚垃圾，anyway,條友爆左咁多料，我諗你地既身份都暴光哂架啦，快d尋求政治庇護可保平安，否土共一定殺哂你地滅口

學聯係咁無左

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

一定唔少諗都諗到口講人哋點會比政治庇護，冇證據你話小學雞主席欠你十萬億都得架啦！

再推呢個

手足，我現在已經計劃叛變保命，你會否一齊？

可能老美都滲透得好勁，有機會人間蒸發，自己衡量過

有得有失，無左學聯，先延伸至無大台運動

我係你呢個時候就諗點投誠啦，共諜

如果派去滅口個班特工都叛變埋點算

😡

香土一句假新聞後就沒人評論

我覺得最主要原因 ，係佢老婆係澳洲讀大學，佢經常都往返澳洲探望佢屋企人，佢自己都對澳洲熟啲。
佢去澳洲就冇咁容易起懷疑，因為係佢恆常嘅活動。
平時冇去開，無啦啦去美國，支共一定知咩事。

真·核彈

繼續推

我想知佢選擇叛變既原因
係咪知左d最高機密怕俾人滅口索性玩大佢

2003年播完就sars
放病毒殺香港人搞衰香港經濟都係計劃之一

放病毒落嚟搞衰香港經濟

另一篇文有講
佢喺澳洲感受到自由，堅定佢反共嘅心。
而且佢話最主要原因之一，係因為佢最新嘅任務係去台灣破壞總統大選，佢唔忍心見到台灣嘅自由民主冇左。所以佢冇做到呢個任務，當佢一拒絕左，佢就要死。係又死，唔係又死，佢唯有爆曬啲野出黎

竟然良心發現

心水ching

陳雲一早講左港獨係支共搞出黎既野。國師講左幾年喇。

入左精神病院
如何證明自己冇精神病

間諜生涯如此
佢死唔死 人生都已完

佢土生土長應該未必做到參謀總長呢個位，講緊第二個

借位

我地好似有樣嘢無做？？

9成9係鳳凰衛視，成間電視台都係大陸人

呢啲口頭講法嚟
睇住就支爆，諗住點保住老婆仔女選擇投誠啫

中共點會認

公開香港媒體共諜名單啦。睇下班熱狗飯民裡面邊個係鬼。

船身穿窿開始入水
大家鬥快跳船

Trump 見到唔簽都唔得啦

去美國嚴好多
要長開定位比人mon住

大家發唔發覺
呢個post無五毛

冇乜用
澳洲為咗奶共一樣唔會理

王說中共還派人混入活動人士中：「我們派一些學生加入學生會，讓他們假裝支持香港獨立。」「他們找到了那些支持獨立運動的人士的信息……並公開了他們的所有個人數據、父母和家人的信息。」

證明左港獨派一定有鬼

黃之鋒？熱血公民？
我屋企個紅底老豆話前線果班代價犧牲好大，後面果班受益，好似黃之鋒果班就係受益。

唔知咩事觸發佢叛變

原來冇5毛
D po係推唔起

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

佢哋反獨派嚟

鄰國放隻SARS 教授落嚟本港散播病毒，從而打擊打港經濟

真係有國安特務進行暗殺

可能同林鄭一樣
讀緊書就已經俾共產黨收編

咁都幾低手 好失敗咁

p

點解冇人推

係，舉美國旗都係五毛分化，想屈香港人俾外國勢力煽動

邊個舉美國旗邊個係鬼，自己香港自己救

呢單真係好撚爆
澳洲佬仲唔做野成個國家就俾中共吞左

Push diu

哇，但係條友會唔會俾人殺架

還在另外一個祕密組織中工作，該組織對香港持不同政見者進行抨擊或網絡攻擊。

熱狗

熱狗又點會係秘密組織

媒體間諜袁x偉走唔甩

無綫訪問陳彥霖母 新聞部總監黃淑明出馬

都幾肯定係真，大把大陸公司喺香港都係間諜

有哂新聞有哂料
我係你就諗點叛變

堅過核爆,出樣我諗係比中共睇
澳洲已經有齊料=美國都知
D料純對左右台灣大選

天滅中共

推1

一定要推

點會係首名呀
中共判徒多如天上繁星

緊爽出黎回應未

個特輯好似當地星期日出街

你當啲俄羅斯金髮美女死㗎

乜嘢另到佢變節?

乜嘢令到佢變節?

似係比強國追殺緊 所以要曝光保護自己
中共就算要暗殺佢 都好多手尾跟

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

up

依d先係真核彈

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

推返上去

推！！！！

區別在 佢有實質證據 有資歷 用人頭擔保 說服力一定高過得空頭支票既香港人啦...

話要搞台灣，唔想一個民主國家變極權垃圾

揚左就好難殺

豬瘟係佢要入俄國豬搞成
但香港爆完一單鼠疫，北京又爆鼠疫